大年初一抄我牌 平時夜夜泊又唔見你抄

屌你老母啦大年初一夜晚9點泊屋企樓下單黃線，第朝7點落街睇 架架車都一人一張牛肉乾 夜晚9點幾抄嘅，戇鳩 平時晚晚個個都係咁泊，第朝個個醒水8點前都走撚哂啦，年初一搞d咁嘅野依家好唔夠數呀？

抵撚死

抵死
黑警睇死你地玩唔出咩樣
緊係抄你牌交數啦

住邊區？

抵死

年三十我都亂鳩咁泊

元朗呀

想知平日俾人抄同大年初一俾人抄有咩分別 會貴啲

自己違泊就預左俾人抄 幾十蚊都俾唔起就唔好學人揸車

咪撚提，肯定有仆街投訴啦

我年三十晚錶位七點半都俾人抄撚咗張

肯定又係有仆街投訴

其實你抄撚咗我都係泊通宵㗎啦

最後只係損人不利己

呢啲投訴撚祝佢一家狗年無穿無爛啦

一樣三百二呀

個個都係咁泊架啦 又冇阻街 一早就走啦喎

明陰鳩你
吹？

我打電話投訴既

投乜撚野訴呀 又冇阻街 平時個個晚晚都係咁泊架啦 年初一唔撚駛去到咁盡吓話

屌你啦

一定要搞到塞死晒先抄得你?
有錢買車冇錢泊車?

有錶位都俾人抄真係柒過乜

入錶都懶，咪一舖結算囉

你敢話你無阻到人

入盡晒二個鐘，入完跟住有急事坐巴士出咗城，入到七點十五分。

冇呀 泊細街單黃線 唔係泊得出 跟住其他車黎泊架

就係你呢啲仆街周圍亂9咁泊，咪周圍都塞到仆街 有預感今日啲人都係亂9咁泊

👍👍👍👍
投訴撚由年頭衰到年尾

尋日下午兩點幾柴灣永利對出黎左兩架警車，瘋狂抄牌 心諗大年初一就大開殺戒

入小西灣成堆車泊曬半條馬路 變左單行線
有條撚屌仲要喺正燈位轉彎度泊 d車轉唔撚到彎 見住佢比人抄 心都涼曬

冇亂鳩咁泊呀

唔夠數交呀班仆街

如果我亂泊阻街俾人抄我冇聲出喎 但問題係我正正常常9點後泊細街朝早8點前出車都俾人9點幾抄牌呀嘛

唔係有人投訴你估佢地會抄咩

投訴撚死全家呀 咁就三百二

熱烈地彈琴熱烈地唱
應該晚晚抄同連車拖去劏

平時得幾架泊係度都算
年初一個個夠膽泊撚到連路都行唔到，雙程路成條得番單程，唔搞到啲居民報警都唔得

死傻閪。新年流流明醒你架
抵撚鳩死啊屌你老母臭閪

亂鳩咁泊，你阻到既係行人路上行人視線呀，咁對行人好危險

唔係指定泊車點都嘈生曬

新年期間泊街除非塞死行人路或者馬路,一般都係隻眼開隻眼閉.
不過近年黑警都唔會理呢啲,配合支那掃蕩港英遺風.

見到一定投訴，點解大年初一要讓你
大家都係道路使用者

前兩日年三十晚啲車泊晒出黎 岩岩塞到架k66彎都轉唔到 之後個司機落車報警 自律啲囉 泊街本來就唔得 唔抄你人情 抄你先應份 不過應該有人頂住先抄你既

亂尻咁泊抵比人投訴啦

泊入場啦

抵死, 依d 係用緊其他人享有道路既權利

應該抄返哂之前咁多日

抵撚死 仲要大條道理以為自己岩哂